8.31再搞人鍊得唔得呀？

上周五夜晚都得
點解星期六下午唔得？

自推

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

點解啲747慢咗咁多嘅？

太遲宣傳

尋晚先知反對遊行

機司減速 全機靜哂

似壞引擎

都好喎

推